千禧五虎？唔好笑死人啦。

呢五條友。得幸福賓周係認得之外，其他真係2打6來。

分分鐘連VIU 果隻狗公神都好樣個佢地。

就係記得第4個姓羅
其他唔識

cctvb冇人到咁

唔係姓馬嫁咩

狗公樣好唔過幸福賓周

唔怪得TVB越做越柒，不過做得正確，啱㗎喇

仲五虎？

忍刀五人眾仲型過佢地

都係既。無樣無得做幸福賓樣

中間嗰條友死Q 埋

三十年後又再五虎

2021年仲千禧